掃街工人疑被粗暴踢門致受重傷，工賊會清潔協會：「女工當時在廁所工作，強烈譴責暴徒」，女工同事：「他是負責掃街的」

昨日，有工會出聲明，稱當時傷者正在廁所內工作，有黑衣人衝入導致她受傷，強烈譴責暴徒行為。今（26日）早，有受傷女工的 工友向《香港01》透露，女傷者並非廁所清潔工，是掃街工人，事發時剛進入廁所。

昨日，工聯會屬會香港環保物流及清潔從業員協會發出聲明，強烈譴責暴徒行為，要求警方盡快緝拿歸案還當事人公道，並指當時受傷的女清潔工正在廁所內工作，有一群黑衣人士突然衝入，混亂期間導致女事主撞傷頭部及引致心臟病發，送院後更需接受「通波仔」治療。

今早，《香港01》記者再到涉事的堅拿道公廁了解，有附近垃圾站的工友稱，女傷者並非廁所清潔工，她是負責掃街的清潔工，事發時她只是剛好去廁所，並非在廁所內工作。

昨日另一名目擊者向記者透露，女傷者如廁遲遲未出來，於是她前往查看，發現事主當時坐在廁所的地上，她立即問她情況如何及報警，「佢流血、流好多血，我好擔心。」當時在場有義務急救人員協助女事主。

柒到佢地知唔知自已柒架其實

仲話代表工人，連個工人係咩工種都未搞清楚就急急出來屈示威者

分分鐘佢地今次捉蟲，因為個女工好可能係俾黑警踢門撞傷

踢門啊On9
邊撚個會踢廁所到門啊
仲要係女廁
咪就係得返D狗囉

工賊會其實係知清潔有掃街同寫字樓(寫字樓姐係室內)\\

點會分唔到
而係明知係香港警魔做,夾埋TVB屈落示威者度搶先手

啲黑衣真係好恐怖
搞到啲無辜人咁樣

死開啦

公廁定商場廁

商場廁 入之前好多cam 架喎
公廁就

屌，全香港係人都知得咩職業會踢門